[莫縮叔台] Frostpunk冰封龐克 (PC)

[莫縮叔台] Frostpunk冰封龐克 (PC)

莫縮叔遊戲台
每個星期五、六、日晚上，
跟大家一邊傾計，一邊打機

《冰封龐克》的故事背景為完全虛構。劇情中，1886年的暴風雪導致全球糧食歉收，大批人口死亡。玩家將成為地球上最後一座城市的管理者，對人民及裏面的基礎設施進行管理，擴建城市並生存下去。而為了保證全世界所剩無幾的人類能夠存活下來，有時候必須要做出一些艱難的決定（如是否使用童工以及向配給食品中摻入鋸末等）
來源: 維基百科

========================
莫縮叔Facebook Page: